連登有無隱青？

2年了

毒撚

how are u

我 20年啦

大把死廢青啦
平時business hours仲回post果d咪係囉

無

係到

隱青做左CD-ROM啦
咁易蒲頭仲叫隱青?懶青就有份
不如問下有冇隱青嘅屋企人親戚朋友分享下

ON9 仔 屌你老母 唔比人番SHIFT?

死廢青俾人講中發老脾

PUSH